亂咁劇透到要禁言就證明連登仔垃圾，係冇自制能力嘅仆街仔

德你老母政